送高登同連登A/C ,有意PM

貨真價實,絕不呃人,唔似班小家狗呃人比相

認真送都無人要

可以SEND EMAIL比我
SALOMONKALOUBABY@GMAIL.COM

此ac 已經送出